[無圖慎入] 有公屋戶搞到成個走廊都係屎

真係好撚仆街

爆屎渠？

打999話有暴徒啦

屌你老母

隔住個mon都聞到味

入嚟就係想睇呢張圖

公屋最多___

想問下萬一真係爆屎渠/倒灌
要點做先可令損失減至最低

分"金"同味

武漢肺炎
等變公屋群組

cls

點解佢可以有咁多屎？

Sor囉 我岩岩肚柯

公屋好撚痴線
睇完啲圖 公屋撚仲夠膽講公屋好過私樓？
平嘅代價係要住狗竇

真係仆你個街，睇到差d嘔

公屋

痾咗幾多日先有咁多

咩事

係咪屎魔法師實驗失敗

成日吹奏公屋嗰班友呢？

邊區行得咁前 屎魔

朱古力醬姐

公屋仔跳樓＝亂拋垃圾

周偉雄覺得條氣唔多順。
2 小時 · 公開
全城抗疫期間，竟遇到不正常人類行為的住戶，自己整塞坐廁而唔自己清理糞便，卻迫管理公司工程部幫佢更換坐廁。工程部要求他自行清理被糞便爆滿的坐廁，才肯更換是很正常的要求。
奈何這位住戶竟瘋狂地打爛坐廁，並且把糞便、垃圾掉出走廊至升降機大堂、樓層垃圾桶、太平門及墻身都佈滿糞便，領到整個樓層都臭氣熏天。
接到投訴親上了解，一出升降機臭味湧至差點嘔出來。難為當時已下班趕回幫手的保安員、辦事處職員及清潔工姐姐，合作清理場面恐怖，足足搞咗成兩個鐘，仲要即時樓層大清洗才能清除臭味。管理公司實有必要向這個惡霸住戶作出適當的處罰，如警告信及扣分，否則只會縱容他們的惡劣行為！
真實情況比照片及影片更為嚴重及恐怖，圖片及影片是已經過篩查，過份恐怖的已篩走了。

管理公司實有必要向這個惡霸住戶作出適當的處罰，如警告信及扣分
搞咁大壇嘢出嚟都唔使迫遷

哪兒來的屎呀
掃返入佢間屋啦屌

好玩唔玩玩屎

幾時嘅事
利申供緊但係無住

哇痴撚線

淨睇字唔睇圖都覺得有病睇醫生啦

Wtf

做窮閪真幸福
咬老綜有屋住仲免費維修

平時都覺得噁心恐怖 而家禁既時勢仲驚佢有無武肺菌 鄰居慘到

公屋撚:打開門吹啲人情味入屋

唔該

我住佢隔離既話
寧願呢個星期住酒店

公屋冇野多,最撚多就係痴線佬,支那人同埋痴線支那人
每個公屋仔既人生目標都係脫離公屋
有人會吹奏既原因好簡單,因為佢都係痴線既

唔知咩味

屎之戀

係唔係1-2樓?
如果係, 99.9%爆屎渠

唔單止公屋
私院老人科都好鐘意玩屎

邊撚個做㗎屌

真
朋友親身經歷
佢話見過有嗰啊叔拎住把菜刀喺走廊行嚟行去
搞到佢唔敢岀門

又話公屋無敵既....

個別例子姐 公屋不知幾好住 又多隱型富豪

你係痴線個個自然無敵
鄰居，管理署，政府都吹你唔漲

jm9

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

Cls 隔住個mon都聞到好臭

建議你google "海之戀 倒灌"
唔覺得同公屋有咩分別

好撚痴線
塞咗都照去 去完要人通
唔忿氣就搞到成層都係
咁都仲係等扣分

而家要大家去twitter #StopMekongDam 幫番泰國人手

負咗

有得揀邊個想住公屋

私樓撚即刻出晒黎打飛機

爆撚到成個地板 冇一個地方可以企

咁離譜
沒收佢間屋啦

住公屋又贏
有金執

估到有圖

做咩姐
住公屋好撚富架
有錢人住
點會有啲咁既事

明明係個別例子咁都有得攻擊公屋私樓都有機會發生啲咁嘅事啦

利申萬年公屋仔

自己上新聞睇下公屋有咩問題啦
大撚把奇怪嘢 仲拍曬片
咁都叫個別例子
你窮到冇撚埋個腦

nutella

條友睇怕都已經唔想繼續住

正想講

呢D就有圖

屌上一秒睇完依個POST

反差感好大

邊度黎??

D 屎水滲入你屋企

公屋多痴線佬
一個係工程問題 一個係人問題
點會冇分別

聞到臭呀Cls

哇屌我睇到都覺得臭

公屋不嬲多問題架啦
多白卡佬 攞菜刀出走廊行黎行去
又有啲丫伯唔著衫褲行出走廊企
屙屎呢啲都唔係第一次啦
同埋啲人係走廊傾計好大聲嘈到人
Google search下大撚把片證據
樓下公園多童黨 凌晨2點仲係樓下公園傾計播喇叭
冇計啦 住公屋通常係低下階層 啲連登仔死都唔肯認
白卡/精神病/情緒病/暴力傾向/單親家庭/窮人呢啲先排到公屋 呢樣係事實 你地唔會駁到 唔認都冇用
成撚日話住公屋好撚有錢有幾球點點點 有幾球個個又唔係你地 攞出黎講都唔知搏乜 成陣自卑味出曬黎
出去睇隔離個post啦 人地講緊跑馬地豪宅
呢啲就真係富啦 最cheap個單位都6千萬
有錢住西半山唔通同你搶公屋咩
垃圾

公屋仔不願面前，根本兩樣野黎

慘

住戶質素治安環境咪有分別囉
低下階層不願面對現實

公平啲講 私樓你估冇咩
所謂嘅豪宅一樣有
不過依啲人通常就係要你賣佢怕
見過有條撚樣養唔撚知咩
倒瀉晒啲蟲 係好撚多
一梯三伙 好撚搵到你?
俾人捉正都要扮on9
最後又係煩到管理處執佢啲手尾

佢驚死冇人知自己住公屋
衝出黎柒左先
攞存在感
點知比人屌
公屋仔 匿埋你間垃圾屋到訓啦
一千萬樓盤你有咩資格屌
你老豆老母加埋你臨到死個刻都搵唔到一半呀垃圾

屌
多圖咪就得1張
少圖就1張都冇
有圖呢就大把圖
媽呀我好亂

邊間豪宅有呀
講黎聽下
你住撚過呀？

邊區呀？

屌
多圖咪就得1張
少圖就1張都冇
冇圖呢就大把圖
媽呀我好亂

公屋仔表示佢條邨等於全世界 佢條邨冇=全世界冇

係咪有病

何別要踩底人抬高自己
講完你咪又係搵嘢入 晒氣

兩個都係屎 , 不要分那麼仔細
而且海之戀大多都係支那人住
唔覺好過公屋白卡佬幾多

何必都打錯 公屋仔你毅進畢業？

你鍾意啦公屋仔
講撚到好似自己買得起咁
你嫌棄既資格都冇

停車場仲好多跑車添

講到公屋冇支那人咁
公屋既支那人至少比較冇文化 又拎福利先黎香港

葵盛東

係啊 睇你啲reply
都知你好打有限
十足十住嗰幾百萬樓就覺得自己好巴閉

係佢自己門口定其他人門口咁冇公德心

個戶主攬炒咩
真係睇字睇圖都聞到浸味

葵盛好多痴線佬架

那兒來的屎

倒灌公屋夠有，依單係人為wor

住公屋都唔係咩好人

要儲幾多屎先得

望到都有味

我想問 . 人為同結構問題 整到成個走廊都係屎有咩分別？
結構問題會冇咁臭？

個別例子，個走廊如果冇屎仲乾淨過啲舊式私樓

癡撚線

住公屋係咁

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

公屋比私樓多咗個人為整到周圍都係屎嘅實證

你都未答我公屋係咪冇支那人
結構問題個重災地係間屋內 滲少少屎水
人為就搞到成條走廊都係 影響全層 點知佢下次仲會做咩痴線野
工程可以fix. 白卡佬可以點fix?

首先我冇講過公屋唔會冇人為搞到咁
第二人為既嘢私樓會俾管理公司襟住 , 除非業主帶記者上樓 , 唔係你覺得會放記者上去影？冇報出黎唔代表冇咁解
所以唔係話公屋就一定特別差 , 私樓一定特別好

人情味

賣咗佢搬去第到話咁易，公屋要搬易唔易？

housing不嬲都係垃圾黎

隔住都覺得臭

根據你嘅邏輯“冇報出黎唔代表冇”，公屋可能仲有一大堆事冇報出黎

學歷低眼界自然低埋
香港得幾百萬單位？
慳返啖氣啦公屋仔 打你份垃圾工做隻good dog啦
我住緊個到你老豆老母加埋你成世人都買唔起架啦
聽日繼續起身返工做狗啦傻仔

好玩唔玩學人玩屎

呢條女講到好似自己住緊海之戀咁
實際上自己入都未入過去
你啲親戚朋友都係住公屋架啦
係到評頭品足 戶口總額按九成都比唔起
去過入面就知根本冇味

尼D就有圖

住佢個層啲人真係慘

唔計新果d蝗邨 , 舊公屋有幾多係蝗住？
我講緊新果d私樓大部份係蝗住 有咩抵觸？
你抽中蝗邨你冇得揀 , 但私樓你有得揀

btw工程可以fix? 住低層預著d on9掉m巾落屎坑 . 咪一樣搞到下面仆街
我去過住私樓既fd屋企 , 佢地大堂貼左通告話有人成個地拖頭沖落屎坑整塞條渠(有地拖頭既相) , 搞到人地倒灌要追討賠償

所以係我眼中 , 公屋居屋私樓有冇痴線佬都係睇彩數 , 係公屋特別多 , 易有人影相爆出黎咁解 , 你會話點解私樓冇人爆 , 因為爆左出黎會影響樓價 而公屋唔會

哇我屌，仲以為係屋企可能有病人失禁而脾氣又差搞到執條友發癲先咁撚痴線
點知本身自己就痴撚柒線

好彩你知係你老豆老母買

真係唔撚明點解啲窮撚咁理直氣壯
返到公司咪又比上司屌到成隻狗咁
每個月搵個萬幾蚊好似好撚有自信
女都溝唔到件
帶條女返你屋企見到你間甩皮甩骨垃圾公屋都濕唔撚起啦on9仔
係到打完丁好面對現實啦

原來3個月前你第一次去東京
有幾富呀 睇過？

我有講過第一次去？好低質 再搵其他嘢黎屌啦

勁多白卡佬

公屋仔不願面對現實
聽日繼續起身返工做狗啦
Good dog

公屋仔麻煩駁都駁好D
舊公屋有冇蝗住我就真係唔知 未入去參觀過
但經過公屋都見到大把蝗

我相信住公屋既痴線佬一定比買得起私樓既痴線佬多N倍

哇屌好玩唔玩玩屎
邊條仆街呀 捉佢出嚟奶翻乾淨去

點解覺得冇分別就一定係住公屋？
咁鐘意老屈你地係腦殘藍屍？
唔怪得唔講得私樓壞話

答你最後果句
你隻眼生喺屎忽？咪講撚左我認同公屋白卡佬特別多 , 但唔代表私樓冇 , 睇下最後果段啦 on9 文盲

坐監啦屌

其實住下面係咪真係好易倒灌

清潔工好慘

唔係理個條傻鳩 佢閱讀理解零分
十足十老豆老母小學畢業 自己又讀唔成書
成家人月入都唔過4萬蚊個種低下階層
仇富到冇撚埋個腦
佢開心就好

yes
上層是但一個單位扔條m巾落屎坑, 住最低層就會嘔屎出黎

文盲話人文盲
上面個巴打話佢層樓你老母+你老豆+你成世都買唔起
你就話佢都知層樓係佢父母買
咁你係咪老屈？藍絲腦殘？
駁唔到就專登拎d outliers出嚟講
私樓住咁耐我真係未見過白卡佬

冇計啦 我無聊得濟上連登開po問連登仔東京有咩必去（其實我去過好多次）純粹睇下連登仔會去邊姐
點知 佢就叻唔切話我第一次去東京 我去日本次數多過我去長州 同埋呢個世界好大 除左亞洲 美洲歐洲我都去過好多次 可能係佢眼中去日本已經好威威

仲有 第一次去既地方洗撚問連登仔咩 我google仲快啦 就係去得太多 地圖都識背 先問下有冇新奇既景點姐 佢好似覺得自己好撚醒 以為自己偵探 實際傻鳩

建議善用起底功能
我就睇佢開post講d咩再咁講
冇老屈 , 一係佢舊post都全鳩噏

第二你話住私樓咁耐未見過白卡佬
唔講咁遠 , 我問你有冇見過你果幢/你屋苑既隔離人士先 , 我指見到佢帶手帶入屋苑

我諗你除左睇個隔離list先知有冇隔離人士係你住你附近外你唔會親眼見到手帶人
更何況白卡佬？

唔見=冇
咁唔怪得d狗話冇殺手足
因為你地根本冇親眼見

成堆公屋仔有屎都即刻走出黎護航你地住過私樓咩 又知有屎既

你上面條傻鳩好落力護航
懷疑住荃灣祈德尊新邨

邊條邨

好想食

你係咪弱智架
你明唔明大家講緊嘜

咁你講曬啦
唔見=有
見一次私樓倒灌=全部私樓同公屋一樣
不如講埋有外星人住我格離

你講得出公屋白卡佬特別多
証明你都認同私樓公屋係有分別
並唔係你口中既＂一樣＂

住劏房嗰啲咪想

都唔知樓上有咩好嘈?
明明就係有痴線佬打爆自己屎塔
痴線佬邊到都有架啦

幾有錢都好，睇你成世都唔會有機會做到牙連咁起到個衝出香港嘅科林出嚟

請出擊

住公屋都有正常人，如：連登最高話事人

咩扣分
直頭坐監啦痴線

夠膽玩咁大 應該買咗唔係租
扣分對佢不適用

戴豬嘴囉
sor，我知啲嘢吸左味搞唔L掂

公屋仔又然

呢個真

葵盛？

係到跌倒就

好撚彩唔係住公屋

加油 我諗你只係得依度拎到個丁屎自豪感
手快打錯字=學歷低
自己搵萬幾就覺得人人都係搵萬幾
同埋 真係唔覺你有幾疊水
可能你係億萬富豪 不過就冇咩家教
咁又係伯友可能冇時間教你

點解可以有咁多屎

係香港如果想避開屎之戀/公屋痴線佬問題
一係做麥難民，一係住獨立屋

梗係公屋多白卡佬啦
你睇新聞報親白卡佬斬人跳樓之類既新聞，全撚部係報住公屋架

笑到仆街

屌你老母玩屎

想奶

其實真喺個別例子....同埋吹奏公屋仔其中一個原因喺容易溝到私樓妹 公屋仔大部分型啲

條友乜撚野事
比老細屌完上網攞返個心理平衡？
完全示範咩叫私樓痴線佬

利申私樓正常人

私樓洗撚打飛機咩

獨立屋>私樓=公屋=居屋
利申 住左20年居屋，3年公屋，7年私樓，1年獨立屋

話公屋係人生贏家果啲出嚟講幾句

哪兒來的屎啊

唔好意思 私樓真係無

屌踢鳩佢出公屋喇，邊可能只係扣分咁簡單！呢啲人明顯報復心強，遲下萬一又遇到啲佢唔順意嘅嘢攞刀斬人添啊

依個post好多私樓奴隸

啲人又話住公屋最好既？
幾好呀，有屎食

痴線佬

黑社會又係住公屋
道友又係住公屋
廢老又係住公屋
傻佬又係住公屋
新香港人又係住公屋

住户整體質素就係比呢理人拖低

屎魔法師

老實講大把人住公屋冇依d經歷
就算住緊玩屎個果棟既人
唔係住個白卡佬同層既人可能成世都冇遇過依d鄰居
正如前面reply海之戀爆屎渠
唔係住果幾個單位既人可以有d咩感想

公屋可以投訴佢
等佢扣哂分就無得住
我住果到隔兩日上面就有人掉煙頭，紙巾，口罩落嚟
管理處話佢哋無野做到最多出通告，一係你報狗
但報狗都係備案

大家都支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

唔係有人清潔咩？點會搞到咁

正

廁所倒灌係無分公私樓

係科學問題....

私樓仔又酸我地人生大贏家

公屋先好住

好撚臭

呢單野係住戶玩野wo 私樓真係唔會咁樣攬炒隔離屋

公屋仔基層出身 份人通常貼地啲見識多啲 個人又風趣 唔似私樓仔咁離地 淨係識攞層樓打飛機

隔離嗰幾戶鄰居多得條撚屌仔唔小

係, 公屋仔滿口屎尿屁, 有家教既無聽過咪覺得好搞笑

連登仔真係虛偽

明明早排黑警笑手足住公屋就咁齊心留言洗板

而家就有咁盡踩咁盡

仲衰過班黑警

成日話咩返返去六月前點點點

其實根本無變過

都係咁低質

只係因為對象係黑警所以扮下嘢支持公屋仔

個別事件《 但成條村都係屎尿味

有冇諗過同路公屋手足咁啱睇到你哋咁講佢哋公屋仔點點點會點諗

葵盛真係好撚多痴線佬

咁都要睇下你住咩私樓既
利申住嘉亨灣

8 9月個排都撐女權架連登仔 一過左咪繼續屌全部女人都係雞 你第一日識班賤種咩

點解公屋戶咁鐘意玩屎玩尿
利申住緊公屋 十幾年黎都平安無事 隔離鄰舍都好nice 甚至比埋利是我同屋企人 但自從最出個戶搬左戶新嘅人黎之後 佢屋企對出個牆角位就成日有尿係度搞到個個位勁臭 最後我屋企人頂唔順倒左漂白水落去 落去樓下投訴 再屌鳩埋個戶嘅人先冇再發生

haha 呢個好笑

海之戀果單係樓上裝修佬
倒廢料落馬桶搞到樓下塞左

因為本來公屋都係預白卡啲人住

我覺得隻狗講得好撚啱wor

睇圖都覺得臭

我住廿年都無事
係格離屋有個獨居痴線婆
成日大大聲自言自語

得幾球都出黎7真心笑話

block撚埋佢啦屌

事實好多私樓撚係呢個post打緊飛機

玩屎

食晒佢

私樓唔用黎打飛機仲有咩用

自己加隻閘
之後上面果層食

😨點會住得人呢d地方

唔係

屌你住公屋真係玩outlast咁撚樣

連登仔係一班人唔係一個人
同埋就算連登仔點支持都改變唔到公屋仔低質
低質既唔係公屋 係住公屋班人
根本公屋就係將所有低質人口塞晒落同一個地方

香港絕大部份兇案都係公屋村發生

住隔離個啲。。。

邵家臻議員為還押手足發起「和你做筆友」計劃

我唔撚洗返工做狗
我訓係到呼吸都唔止一萬
唔夠人講就話人冇家教
不過對住你呢啲人講野洗乜講家教姐

「一班人」呢句聽到厭

你睇下有幾多個當日企出嚟屌黑警笑公屋仔嘅巴打肯再出嚟屌柒上面班人？

咪又係食花生

當日明明成個時事台由朝到晚都推 post 插黑警笑公屋仔

到有人想再傾盡全力踩公屋仔搞分化嗰陣竟然咁少人反抗

根本只係純粹個對象係黑警至會幫公屋手足講嘢

公屋都有正常人住，都有手足住，你咁樣屈哂全部人係低汁人口對佢哋公道咩？

連登仔唔屌得架？
比人屌兩句就話人痴線
邊夠公屋攞把刀係走廊行
係走廊屙屎個啲痴線
唔岩聽就掉轉啲嘢黎講
唔岩睇咪唔好上連登囉
成個支那人咁玻璃心

又有井底之蛙比嚟比去

你點知？

應該係私樓仔掉完屎就走
或者呢座直頭係私樓唔係公屋

跳躍生命線？

你有冇問過會員Power_off俾唔俾你運作連豬機器
無牌經營

拉得

花生醬

笑咗

邊個講過公屋好過c樓
我住公屋都唔會咁講

拎個水桶困自己入廁所，佢倒灌你倒返啲水入去水位or直接倒落街不過可能上新聞姐

直接抽條友出嚟打到佢仆街再塞佢食番啲屎啦
咁撚自私都有

仆街仔
你好玩唔玩
玩屎!?

屌 收左佢皮

支那斷東南亞水源，泰國請港台幫手twitter新戰線

樓主幫手pin下
泰國手足吹雞叫香港同台灣幫手
一齊加入twitter戰線

隱形富豪都會痾屎

常態常態

Blocked

屌你比人屌幾句話人支那人添啦你唔屌得㗎？
痴線別分那麼少

咁樣又多咗

真豪宅既話
係成日有住戶幾個月都唔返一次屋企
但係個窗又唔關左先走
甚至水都無關就走
結果⋯打風飛窗落街
水浸電梯
甚至滲水到下層無得住

哩d根本成日發生 但係新聞無咩會報
唔係既話間物管同d樓價
山竹個次打風死左幾單外牆維修
搵報紙睇到幾多有報丫

你覆個班都唔知住過/去過真豪宅未

你個邊
住戶遊次水要幾錢？
Guest 一次要幾錢？

一陣上邊條顛佬又叫你俾名佢
睇下係咪豪宅 理佢真係浪費時間

我一路碌幅圖落黎，一路覺得自己隻手指掂緊屎

私樓真係唔會
因為有精神病嘅人一定唔會被派住私樓
除非自己或家人買就無得講(EG龍心)

龍心假傻啦 不過有錢買得私樓都正算
相反正常人都唔會揀公屋住啦
貪呢d「人情味」唔夠臭咩

想問好耐
其實屎驗唔驗到DNA？

公屋班人身贏家做乜選擇性失明 ？上水喇喂

依個真，住開私樓 真係接受唔到公屋

邊條村

手足黎
好黃

講個笑話：公屋仔

on9小學雞

縮返埋入你老母塊系到啦 社會寄生蟲

你又知我係寄生蟲
我就知你係你父母嘅寄生蟲

你鍾意啦 你成家正垃圾廢物 面對現實啦